美股認真討論區CCLXXX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

油市大跌下 華爾街欽點這4檔優質能源股復甦

油價週一 (20 日) 崩跌，5 月交割的 WTI 原油期貨早盤一路暴跌 300% 至負價交易，持續打擊能源股，為能源供應設備的公司也連帶下滑，華爾街欽點這 4 檔優質能源相關股，提供投資人逢低買入的機會。

今年以來，美股標普 500 能源板塊累計跌幅達 44%，遠遜於同期道瓊工業指數或其他廣泛指數跌幅，主要受到今年美國基準原油暴跌 81% 所拖累，而週一近月交割的原油期貨下跌近 40%，至每桶 12 美元以下，使得週一標普 500 能源股下跌 2.8%。

需求大幅萎縮，雖然一路拖累今年油價，但週一出現的負價，主要是因為市場擔憂油庫儲備不足，導致將到期的 WTI 原油期貨遭到猛烈拋售，

不同於股票，原油是一種商品，期貨合約上載有交割日期，通常市場參與者在參考能源價格時會引用近期合約，正常情況下沒有問題，因為商品期貨曲線的形狀不會改變。
但現在是異常時期。原油期貨曲線的形狀與 6 個月前的樣貌完全不同，2020 年 5 月合約和 9 月交割的合約之間價差達到每桶 28 美元，這種異常現象需要更多解釋，2020 年 5 月的原油價格約為每桶 12 美元； 9 月份的價格則超過每桶 30 美元。

然而，能源整體情況並不像油價那樣慘烈，2020 年以後需要輕原油的企業，如煉油廠，並不會真的以每桶 12 每元買入原油。

這樣令投資人摸不著頭緒的油價交易，使得市場採取先拋售再提問的模式，亦讓投資人能以折扣價進場這幾檔能源優質股。

Flowserve(FLS-US)

美國能源工業供應商 Flowserve，為許多能源生產商製造閥門和密封件，包括化工公司和公用事業公司。該公司能源客戶創造的銷售額，佔銷售額近 40%。

Flowserve 股價週一下跌 4.1%，今年以來下跌 52%。該股價交易在 2021 年獲利預期的 13 倍，資產負債表也比同業穩健，投資人可在油價觸底造成混亂之際觀望這檔股票。

Emerson Electric(EMR-US)

艾默生電氣的銷售額有超過三分之一來自能源領域。油價下跌也打擊了它的庫存。今年以來該股下跌 34%，跌幅比工業精選板塊 SPDR ETF 的下跌 23% 還慘。

週一艾默生的股價是 2021 年獲利預期的 15 倍，簡直是進場折扣價，收益率比 Flowserve 更高，考量到 Flowserve 企業規模而言，其債務更少。

United Rentals(URI-US)、Fluor(FLR-US)

設備租賃 United Rentals 公司和工程建築公司 Fluor，對能源曝光率較低，但能源對這兩個領域都至關重要，週一 Fluor 股價交易在 2021 年獲利預期的 5 倍。

United Rentals 租借許多設備給產油區，Fluor 建設許多煉油與化工廠等設施，今年以來，這兩股分別下跌 39% 和 56%。

Fluor 資產負債表良好，債務為零，而 United Rentals 債務較多，兩家公司近期股價都比公司歷史紀錄低。

熊市3期

History repeats itself

AAPL咩事

華為週二 (21 日) 公布 Q1 財報，第一季營收報 1822 億人民幣，年增 1.4%，淨利率報 7.3%；華為表示受武漢肺炎疫情與美國的進口禁令影響下，本季表現仍屬彈性成長，表現符合預期。

華為第一季財報關鍵數據：

營收報 1822 億人民幣，年增率報 1.4%，低於去年同期的 39%。
淨利未公布總額，年增率報 7.3%，低於去年同期的 8%。
第一季表現彈性成長

第一季成長符合華為預期，華為副總裁張國威表示，企業成長速度放慢，但面對實體清單事件和武漢肺炎疫情影響下，這樣的成長屬於一種彈性表現，不過令市場疑惑的是，華為 Q1 財報中除了並未公布明確淨利外，亦未公布第一季手機出貨量。

而值得注意的是，華為創辦人任正非近日接受《華爾街日報》訪問時，透露華為手機在中國市場的銷量在每天 45 萬部左右，國際市場會出現衰退，他又指出，將於 4 月後開始增長，每個月銷售量預計約 2 千多萬部；另因疫情影響，其平板電腦、手提電腦等相關業務的銷售量增長 5 至 6 倍。

另外，美國實體清單禁令實施後，使華為去年成長為 3 年來最低，近期華府更傳出會有新的限制措施，對此張國威表示，加上疫情的影響下實體清單與禁令對於經濟根本毫無意義。

針對外界認為華為資助歐盟口罩與衣料設施為口罩外交，目的在於解除歐盟的 5G 禁令，對此張國威表達抗議，其表示華為舉動在於社會責任的表現。

其實如果科網股都暴跌既時候係咪可以當係熊三尾聲
完全跌唔落

準備輸錢+坐艇

to奶巴
黃金一向都call開

不過手持spy put
apple put
ma put
m$ put
但係黃金call 太多 應該對衝曬d利潤

咁多把口禁佢先趺得5%

VIX抽返高
係咪時候散水

熊軍終於大勝

巴打你個倉真係反人類倉黎

科網股熊三第一個碌落山呀

入咗tvix燈佢老母

之後升得最慢

🌈 🐻

等緊amd大平賣

晶片股都要坐艇了

今晚開始淡友天下？

熊三都市傳說黎既姐 唔好氹我

可能見到麵麵

夠膽就一下屌穿22500

2750鑽石能量底
唔俾穿
喺果個價call到就好了

s&p 2755附近有支持

AAPL負變正

Gld call 就算博反彈走都小心d 減左磅先？好似想試1600

據日經新聞，蘋果計劃到2021年3月份前將iPhone的產量提高4%。

所以AAPL抽高?

淡友又做雞

se2

無啦啦爆上一陣 不過應該唔會支持到太耐

蘋果領軍屠淡友

熔斷多兩次我堆牆紙就返到家鄉

咁有信心IPHONE12?

急需MSFT主帥領軍納dee

275-＞268 相信可以頂埋呢個禮拜

thz 無敵巴 save低左

頭先上唔到連登

幾時？ 一直上緊

練習定翻牆, 差唔多

時間值同IV都輸死啦....都成3個星期..仲要夾上左咁多

咁樂觀Ching
我諗270-280

PREMARKET跌一彈又上返去.....

我堆牆紙係已經冇得再輸果種黎long option又唔會負，最多唔行權

270

熊三起碼去到6月
差唔多就搵定邊啲硬好出嚟bin c先

今晚好大機會掂270

燈燈燈爆佢

我有巴打依個諗法就好 走左今星期SQ14CALL

想知

信念 15c未走

硬好留名愈跌愈買
保證去到六月都會上水比你地bin

一樣 2750-2800 上落

開完上埋市未美股囉

今晚我都唔知走唔走哂啲call好

慢熊short定tqqq upro udow 食埋個耗損

USO

咁你仲買？

Aapl拉唔起

連續斷線

14 15都走晒 尋日走諗返都唔知點解會走

Put MA都正常

但jm9 put apple &m$

八點半左右

唔放就唔算蝕
硬好嘅嘢我哋唔明㗎啦

uco合左股又可以short過

一樣睇法

已起VPN

技術牛市 驚西

LIHKG Wealth Management

我8:40 上係ok

提高產都唔知做乜7 d人有撚錢換新機咩

一晚就俾人short爆

而家先入SDOW是否不智？

Uso停牌？

全部俾建議都係反向

MSFT155/TSLA550落第二注
130/300果時唔該bin我落第三注

蚊型公司點上市

面神做代言人

比人夾得太多唔敢太淡 應該好快有人出黎講下救油市拉一波上去

希望只係咁啱

掂270 SP255應該穩

係都開市先

開市Call AR 同 EQT

果間咩咩LIBOR都上到市LIHKG點解唔得

好似可以開咩共同基金? Firstrade 見到 唔洗上市

油市咁政治化 好低機會咁快有救援方案

但係呢堆跌得愈多賺得愈少
要自己加注

開公司移民去美帝呢招好多中介都做緊，有朋友都話識親戚做呢行，心郁郁想過去。

Spx跌穿10天 係唔係可以繼續插

今晚走咁D晶片股先

阿根廷又出事

尾市咪又一棍升番

入住幾手XOM擺下都可以既

咩事

uso咩事

主要睇今晚補唔補到裂口 如果唔係成個Island top reversal就出黎

？

hedge正股

8仔俾人收購咗？？？

美國石油基金暫停交易，等待披露更多消息。

走數唔還錢

係
8 Securities 來自創辦人的信

USO 咩事？

好少事姐 佢成日走數架啦

熔斷

走邊個國家條數？

第2個國家luThe system is broken

食花生

amd nvda等埋Q1

今晚係熊肉定牛肉

救油

本來賣淨隻指數etf
走唔走埋好

好危險

Uso有停咩 睇到仲trade緊

油價仲郁緊 但隻基金唔俾trade

油又開始嚕

今晚瞓覺

負數都唔知點計價

無左心跳啦

搞乜

入1000蚊sco 玩下先

咁uso開返會補返油差價？

除牌？合股？

一定一開即熔斷喇

UCO free fall

孫正義

國債幾時負利率？ 想繼續見證歷史

阿根廷好似係歷史上違約最多嘅國家之一，基本上可以唔理

冇得跌，唔怕

放心 準備合股可能

Fed仲要幫手一齊買債

Uso驚大家輸太多 停左佢先？

佢D貨幣連本國人都唔信啦

玩油玩撚到爆曬廠

軟銀搞死咗wework

合股又可以Free fall多次, 睇下UCO

20:33 【沙特和俄罗斯承诺在未来几年实施减产】格隆汇4月21日丨据沙特通讯社：沙特内阁确认，沙特致力于实现油市稳定，沙特和俄罗斯承诺在未来几年实施减产。将密切关注市场情况，并准备在有欧佩克+成员国的参与下采取可能的额外措施。（格隆汇 App）

玩壞左個市先識驚

uso應該破產

早幾個月咪負咗囉

btw 不是第一次

咁仲點放心

期油停牌！！

無了 oxy陣間升了 特價時段完左

俾我入去short埋先老破ok

大戶用心良苦 直接停左石油佢 驚大家不斷接火棒

uso唔係夾爆倉破產掛

盤前都升40%

wework本身都唔係好野嚟

問過廢老未？

未來幾年
個個月油價都drop to zero

連登仔定阿根廷走數多d

幾個星期後都滿曬流到成個海都係石油，減咗都用唔曬啦

Uso你地瀨撚哂屎未

未來幾年減on9

uso

過一個禮拜仲係咁溝多張oxy leap call先

佢應該冇5月油

USO停左?

係喎 一月三月國債 自膠

STNG唔好氹我喎

WallStreet 1:0 Saudi x Russia

spy 幾時先翻去月頭水平

UCO Keep得住
係咪出好消息救油

呢啲市真係玩死人 上星期牛氣衝天 而家走鬼咁款

STNG FLIR

我都好想知有咩方法可以救個油價

到依家入咗12%貨，輸咗1%本，期待大跌再入，預咗輸五成慢慢坐

美元指數沖高觸及兩周高位，油價暴跌引發避險現金需求重燃；
①美元指數周二歐洲時段延續強勢，最高觸及100.48，創4月8日以來近兩周新高。隔夜以來國際原油價格出現崩潰式下跌，導致原油多頭投資者紛紛遭遇爆倉，不得不拋售黃金等其他資產再度回籠美元現金補繳保證金，這使得美元強勢勢頭持續。
② 受能源板塊低迷拖累，周二美股大盤也料將連續第二個交易日大幅低開，這更使得本來看多股市的投資者也改弦更張，重新選擇持有美元現金，這更加劇了美元的強勢。市場正在觀望全校疫情的進一步進展，雖然近日以來美歐疫情出現緩和跡象，但也仍不足以說服投資者持續看多風險資產，因而美元強勢後市料仍延續上一段時間

最多咪5分鐘過期春藥
個根本問題解決唔到

6月都夠殺起碼唔會爆倉

大幅度減產

解封、復工

唔產油一個月清清庫存先啦

發現可飲用原油，取代可樂
直接解決需求問題

派免費機票

ES 2750

各位淡友今晚可以正式上水

on9 捱到呢兩個月再講

印象中油田唔可能減產，一開就會不停出油，可能倒晒落海唔出奇

25合一完wor計番1蚊都無

要睇埋伊朗 俄仔制唔制

可以人地加人稅
但你加人人加你

無需求仲要鬥增產抵撚死

好似唔關佢事

美國公司收購

睇你塊田係咩田 深海就會 陸上油田未必

龍巴開公司了

中東人個腦係有D問題

tradeview係咪又死左

三藩市公司

Uso 幾十億期貨變廢紙

炒油on9 炒油桶先係正路

起多d庫 等存倉費跌番落來 再減產
倒落海環保撚又有野做

USO TRADE 返

有聲

炒埋油輪

其實可以，

開采一陣之後壓力會細咗要用機抽出嚟，部機慢啲就可以減產

Spx跌夠100點喇 今晚

呢兩隻都係儲油既？

邊起得切

放火燒？

美國原油基金：美國商品基金（USCF）管理層將暫停美國原油基金授權購買者購買創建新交易。

直接放去沙漠

中共今次完左之後一定俾人清算

好似係天然氣 儲油不如買TK果D油輪

Ching 唔撚郁喎

叫支那人起 起個火神山倉庫

d 白銀put 發達了

見証2個月內熔斷4次
油桶貴過油

深海因為水壓會谷油 而陸上未必會

好在琴日走左USO

Tk升左20%仲有無得上

有冇巴打同我一樣有uso貨

搞大型焚化爐
又可以用油又可以燒屍

TSM
止賺留返其他肺炎股Strong hold算

唔可以停 但可以減

3.85

而家入少少XOM擺有無得諗？

琴日USO 一穿4即走

now仲有沒肉食?

答唔到巴打你 但一日未解決一日都要搵地方擺

油

今個會WTI趺到落個位數就好睇囉

唔俾買賣？

天然氣鑽井數量去返2016年低位，今年個天然氣價格會長期高位，12月期貨已經做緊3樓上，期貨玩唔過就買住啲公司先

硬淡又互換攻守

美帝同大陸接軌

負數玩一個月就好睇

搖撚準備

細細聲講,費時又比人話危言聳聽
1月蝗蟲群死之前生左好多蛋
佢地D BB 4月出左世，而家有好多已經快高長大，大個仔
swams & adult groups即係已經變左蝗蟲

有掛我put 左agq 10$

燒山都有講

油又插

入oxy?

唔能夠想像負足一個月會點
想見識下

啲農產品除咗小麥之外全部仆直，有咩好買？

新手想問吓白銀點解跌嘅？

其實USO咪講左今日合股, 大家唔知?

支牛有寫

當時天氣凍，蟲蟲唔適應氣候
但今次呢轉，天氣又濕又暖，希望唔會唔小心飛去越南泰國

ZM有個大陸仔叫ZOOM是你爹係咁吹奏 係咪忘巴黎

Uso一早放曬

順手沽

買米收埋屋企算啦

使唔使入定糧

UCO先係

有冇手足入返ccl

2020會唔會係人類收皮嘅一年

其他地方斬咗倉要沽嚟補返

唔去中國？

咁黃金係咪都會相同情況

係咪即刻就算有新資金入，佢都唔會再加倉期貨

你睇清楚先問大家知唔知ok?

今晚會唔會熔斷

跌撚到仆街呀屌，最高位入咗

咁似3月初果個情況,又係某D野大跌要沽其他野補番

而家屋企有120公斤米
當時重鬧老母買咁多米番屋企做乜
對唔住媽媽 ，知錯了

所有商品市場都有

第5次溶斷

淡友終於贏喇
個市好悲觀 熊三黎喇

Dragon phase One

FED 同你死過

BRRrrrrrrrrrrrr......

ino唔空，等清明咩

大家平時睇D news 同data

有無好介紹，新手想學下資訊

屌 你快過我

Thanks 巴打

啲call食得屎，賤賣都無人要

連登

巴打抄禾

有糧食危機到底USFD / K依D會升定跌

巴打加油

貴金屬最易比人沽，白銀又最廢既唔通真係留黎打吸血鬼咩

好似白金廢D

邊有跌 又撚淡

起多幾個倉hold住唔放入市場可唔可行

help me

其實銀實用過金好多又輕 如果走難CARRY銀好D 不過價值都係人俾

斷條毛 apple 咬緊腰

thx 無巴

如果係科技資 產品呢

ZM精彩

緊貼緊

佢地要走越南先入到支那境

Uso開番 狂升 咩事

愈黎愈覺得自己走唔到......

袁總不嬲牛B

買撚左廿幾包米，泰國台灣日本
今次晚晚有女屌

SORRY 柒到仆街

記錯左

暴巴平時D NEWS 邊到睇
仲要係中文NEWS

黃金要睇埋美元
穿左第一個support
等去1600守

Zm升

唔俾short sell平倉盤

thx 飛鳥巴

點解仲幻想熔斷

研究一下季風路線會知道答案

追貼啲麵仔

又話股災？

傻淡

Steel for humans and silver for monsters

AMD AMZN繼續升

屌你AMD AMZN NFLX ZM SHOP真係勁到癲

跌唔穿2750
淡友可以等聽日盤前

傻淡開心左一個下午

BYND

痴撚線

BOKF聽朝食老麥早餐可以加熱香餅

成張watchlist得
Zm
Tal
Amzn
Tlt
Tvix
Sqqq
Amd
係綠色
禾地中概股屈機

SHOP係做乜撚野呀

Oxy廢到apa升緊了

屌那星firstrade 又搞乜撚，入唔到既？？

鑽石能量底
核爆都唔會穿

農作物期貨係咪會大升

狂跌wor

大跌係咁架啦

一通 個fd

之前都冇試過

嗚呀 日日紅燈綠燈咁轉黎轉去 個倉好亂呀！

me2
開始有少少絕望

FT有事？

想再問吓
1600 呢個位係點樣睇？

猿征

UAL 個223股

USO掛0.01玩下先, 我就唔信會入到喇

tvix咩位走好

怕咩，為香港而奮鬥一生無悔
利申無錢去外國

去玩150-151.5輪回大法算啦

血咩肉
講真香港人呢個身份
跟一世

我300食糊算，食太盡真係無運行

跌得果500幾點
3點半仲要上番去
btw amaz amd 幾時死

ZM係最硬既一隻股
勁過FAANG

同大盤平行時空

zm世界第一

袁精 nmsl

唔想同佢玩了

袁征

淡淡又要哭了

Amd

zm癲到傻 全部都係大單買入

Zm all in

ZM又變SQQQ

淡友吹撚大左啦 又千跌 又溶斷
結果跌得400幾點
早抖啦 淡友

依加入唔入sco 好

我都係

Eric Yuan NMSL

仲以為千升

Amd : 吓？跌緊？

amd永遠唔跌

無事喇

問題係得搏唔緊要
衝又唔係未衝過
呢一年都衝左好幾次
每次問fd都係第一次句互相問safe?location!

但仲有好多人未有準備

袁征: 怎麼這個論壇這麼多人屌鳩我

ZM幾時加入Trillion club

有幾多巴打沽空zm?
不如叫麵神入一股啦

Amzn

淡友大戶 生性喇 大大力沽落去 爭番一口氣

有冇ching買咗BYND

冇人想知

Trump 咀炮左

有時打份牛工
餓唔死
但又發唔到達
諗緊不如打勞力工
有錢襯後生搵算
利申低等it9

shop 先真硬...未見過佢跌...

我都諗緊，我諗應該會穩陣過oxy

一早講咗無可能再大跌
啲孖展槓桿之前爆撚晒啦

千升緊？
傻牛跌緊都仲咁撚串

黑天鵝週街飛

79入左

呢隻垃圾升乜鳩

次次都好驚

準備入TQQQ

諗住幾錢放

HI 好友

Zm係好多大單買入緊

終於有張put返家鄉

apa就快翻紅

真..........無技能同手藝..........

點知

放sqqq入tqqq

轉頭應該倒升

條友擺明日日望住個股市做人
賤到

成功高位走左轉

STFU

個幾跌到毫幾，cls

個個係屋企買野..冇得輸架...

聞到一陣陣斬倉味，又開始沽金債補倉

USO搞乜 又話停牌

Gun

trump trump鳩up都冇用

Free money

人大咗覺得，咩都唔識，應該學們手藝

文職，做到人都灰

唔放依隻 諗住長渣

Hi db 你幾時先肯低過$5

上次係liquidity問題,
今次係油價
唔知新加坡個何晶short左關唔關油事

入少少XOM長揸點睇

謙虛d

d油好癲呀

nflx散水

Uso升咩

Nasdaq散水

無巴真係好有心。。。。。。

希望幫到幾多得幾多.

無巴我偶像.......... 希望多D外國巴同你一樣.....

支持但而家吹temporarily immigration ban

tvix揸過夜會唔會太on9

USO 升JOY

有冇人發覺航空股跌唔落？

trump出手
做淡友真係做雞

講個笑話
納指跌完開始牛一

睇黎USO今晚會玩幾次停牌

Airline做咩轉燈

Lihkg

USO 停牌呀

又一棍上返去

逆市升dd

Uso升番咁多

3175會唔會受惠

71入 尋晚升到81忍唔到手放左
諗住等佢比人炒完 落返70幾再入 長揸

扯緊上去
有啲股轉緊燈

Trump一個tweet又搞掂淡友

USO 5c
free money

政府出手救

但一個客都無...

真係有用咩

我啲dal26蚊

火箭 飛機都跌唔返落黎
仲想入D黎儲下

本身都殘哂啦

啱啱放哂

looll夠鐘上水啦

Price in
繼續加倉DAL

拉高出貨者
睇下Amzn就知散緊水

拖累個市
Spy啲call跌到仆街，好彩冇all in蝕到仆街

Tsla想點

Tsla跌未呀

USO升停

跌完

幾錢入

最FUNDERMENTAL 就係要經濟復蘇有人買來用 ......

末日?

成世無客咩
澳門賭場夠無客啦 仲要唔比炒人 都生存到

0.02
一定有排升

me 基層， 想，但更想留比有需要手足

呢樣珍

貨運仲行緊架

隻MA put又綠燈

金升緊淡友自己睇路

香港大部份平台。圍喂喂

cls 個倉-1000 20分鐘-200
brrrrr

停牌喎？幾錢本？

侵一句就升番少少
遲D press con再up多D又升多D
淡友又要做雞了

SQQQ 就返家鄉了

淡友真係睇路，得閒夾幾下，慢熊磨撚死

美國D 低層工作其實係咩生活水平
係香港做過技工都算有可以既生活
想知美國係點

今晚有咩心水 利申miss左wday

加

16.7
感覺跌埋今晚就又爆升
但又唔想蝕住走

我ual28.6

如果一公佈飛得應該升到上太空
屈埋咁耐, 爭崩頭

爛肉咩事

搵D 剪片同拍野fd 夾份做youtuber ..... 有heart 會有知音人

Zm係咪CLS架 永遠都150-153

OXY 嚇死我啦

我28.5不過airline 已經好殘

$88放哂點知升多$4

跌極都係得咁少 仲要可以拉升返

真升就成6-700起跳

假肉74蚊入一個救全家

其實美國低層生活對比番香港係點?
我覺得香港有番一門手藝發唔到達都可以生活下
鬼佬國家唔知點

巴打你轉咗牛？唔怪之得

無真肉食，食住D假肉先

做咗轉c朗
落多次12就入半倉

XOM跌得勁少

袁征真係NMSL

wday dllm

oxy仲有得炒?

今晚淡友最後之夜了
2750支持位穿唔到

牛市confirmed

我細注其實輕鬆

Money go brrrrrr

TSLA落地獄集氣區

納dee

大量人冇工開就玩完，醫療亦昂貴

李超誠唔玩加拿大油玩視像會議

做淡心理質數真係要好撚強

12蚊坐唔死人

納dee冇份升

Ib冇串流報價既

終於肯散水

成批 11 -12 SP

比錢就有

今晚有機轉返綠燈

比幾多

唔撚想同佢玩啦

儲到10%

跌！

屌呀
Jump了

人間有愛

tesla升啊

Nly勁撚到

每個月交易夠30蚊就waive

今晚276-280玩

隻爛肉BYND升咁撚多

GSX救全家
屌你ZM

咁Easy啦

琴晚油跌到負數連IB都出唔到
標價0.05

你幾錢買

咁抵， 手機其實係邊個位可以申請

大V / 大A 都撚兩面

有draft 已經有愛

你有錢

AMC 做咩企咁硬 好想開SP上次ON99 開少左

Gsx開始跌 幾時到zm

45蚊入咗之後一路徘徊緊係40
收息唔錯，我都諗住以股代息一路滾落去，
38，39，40蚊呢啲位企得好硬，
可以諗諗

無

0.01
0.03放左一半
本已回
淨番果d係度等佢自生自滅

好慘 人生目標其中一個係去英/美國

Sdgr又想開車？

你地用咩買美股?

Netflix 出財報 上唔上到450呢

儲油股啦今日

唔驚喇！唔驚喇！
兩黨達成協議
第二輪輔助中小企計劃出台，注資450億！
升！

想20入貨

藥唔夠會跌

38，39，40蚊啲位企得好硬
利申，我45蚊入，冇錢溝貨了

Brrrrrrrr

巴打全部沽空?

點解儲油股?

陳總垃圾！

跌嗰陣唔儲幾時儲

油股大排跌，油都無人要

DB

點解uso 仲有咁多買入？
咁落去睇佢日日跌咋喎

大把人搏反彈

Tsla 仆左街

好撚驚，但係又好想入

efx 短炒，快

有冇巴打用ft app睇倉入面嘅RTX 成日有問題？

DIS 100蚊入係咪冇得輸

Configuration > account management > 拉落最底market data subscription > edit subscription > 有個叫us security and future value bundle
Cost 10usd/m
如果trade > 30 usd 就 waive
Waive法類似交稅，先收，月結再回返比你

以上只apply on non professional
Professional唔知

彈完 ？

入咗兩張call，想補血，點知倒扣

點解你會咁覺得？

Tsm 搞乜
平時妹下妹下 一跌就跟住跌

反彈位係邊
無晒位裝油
又無需求

半倉沽空

平倉盤 佢彈少少都可以賺好多

冇咩可能 之前最恐慌先跌到19

拉低掃貨
4點返黎又見佢去番原位

比位我入

兩間野無耐有EARNING......到時睇佢跌再考慮....

我Put鳩左

USO又發作

當今年幾次溶斷.
油可以負數
5仔除淨都可以唔派息
咩野叫無可能

冇咗樂園收入
冇咗ESPN體育廣告收入
冇埋郵輪業務
仲投資真係後果自負！後果自負！
利申：股東

philips

wti 跌緊28%

USO已經托完了。準備跌到今日盤前既2.5

Canifornia here we comecanifornia

D人唔知係咪d油hi爆左 係咁咩貨都掟

hotel califonia

納dee正式宣佈玩完

係咪準備跌穿$3

nflx都跌到轉燈

Zm
150

Sdoww 會50？

如果真係熊三一定係納dee領跌
而家納dee跌最多

CAT

納DEE 帶升咁耐
佢都有今日

wday死仆街

FAANG領跌wo

好想再聽到高處跌落黎既聲音

走鬼呀 散水啦

HI NASDAQ

今日跌唔夠可以跌埋聽日

唔通真散水
唔好氹我開心

快啲落地獄唔會放過第二次機會

Zm仲係150
嚇鬼

又呃貨
2750穿左先講啦

入左ual aal dal各一百股
放翻幾年先

跌返兩個星期先啦 升左咁耐唔洗還呀

點解個 post 好似推得慢左
淡友快d上黎開香檳啦

避險資金流入zm

講到咁死

玩完啦
mola mola

跌得3百幾點，冇事la

破唔到前頂 後面支持位又少
莊又唔會爆上幫人解套 個堆historical high 可以落返黎築底

btw，聽朝ibkr出earningib用家可以留意下cashflow

雖然唔明，但好似好勁咁

見唔起到zm 154 155左右升唔到

升左咁多日

血的教訓依家拎張spy call嚟祭全倉put

SABR 有GOOGLE 頂住....唔怕

NVDA.....

一陣公布業績喎

Amd就黎55 有無勇士想入貨

我買左張TSM 54 put下星期行權

正常調整姐

又坐緊艇

looll上水未呀
夠鐘上黎抖氣啦
升左咁多日都唔出黎定軍心
依家係時候啦

好消息出貨

幾點

X 錯過左入貨

穿唔到55

CLS
XOM倒升

方丈。。。

put今日升緊

其實條友做咩

一講即刻穿左

54.9

thx thx 高巴

我見呢項係 snapshot

有無比 4.5 加埋 options ?

stock joy ??

正股驚閪

ZM又扮落地獄

我一入就會跌到$50

信唔信？

排緊430入去賭一賭

熊市救世主

ABT短期睇佢上返99
95.5已入

入左幾個末日put

睇資金圖 大部份人都係46蚊入…
鬼鬼地

咁多淡友我都冇bin淨係bin佢證明我一D都唔小氣

咁快反手 我琴日加沽完 仲正數緊

要有耐性

Zm free fall

條友個陣好重PUT，好似玩咩DIAMOND HAND

一諗到自己揸住oxy RCL DAL就好sad

係咪搞錯第2個...

輸死我啦........ trump where r u

靜靜地 袁總mon緊post

散哂水 等落番50-52再入
班莊而家仲同你托咩 沽埋一份仲開心喇

扮野，一陣又上番150

其實nflx都算係咁
納dee直插佢都冇乜落過
Un下un下咁落

12蚊貨oxy

有班人見earning唔信邪 覺得佢會好earning之後會升
贏粒糖輸間廠

之前聽你講入, 琴日近頂位走左
家下試排@109

科技股弱番

可樂升返
成功炒底補返曬今日損失

世界大型石油貿易商托克：6月WTI期貨合約也可能跌至負值區間；
①世界頂級大宗商品貿易公司托克(Trafigura Group)表示 ，隨著全球儲油罐接近滿負荷，美國關鍵的石油基準合約可能再次跌破零水平；
②托克的石油交易聯席主管Ben Luckoc表示，6月交割的WTI期貨價格可能會步5月合約後塵，也跌至負值區域；
③Luckoc表示，過去我以為自己永遠不會看到這一天；直到最近幾周，我們才開始談論負油價的作用；昨天油價真的跌破了零；
④這位資深石油交易員說，陷入困境的市場正在出現前所未有的價格波動，因為冠狀病毒大流行使世界大部分地區處於被封鎖狀態；當人們呆在家裏時，原油，以及汽油、航空燃料油等成品油的需求遭到了史無前例的打擊；
⑤世界最大的石油存儲公司稱幾乎所有空間都已售出；
⑥Luckoc表示，實際上幾乎沒有實物原油以負價易手，但由於儲油空間已滿，WTI原油期貨實物交割地俄克拉荷馬州的庫欣倉庫也接近滿倉，6月交割的原油價格可能也會跌至負值；
⑦托克預計，隨著各國經濟解封，需求將緩慢恢覆，石油市場的困境將消除；但是鑒於手頭已有這麽多原油，價格暴漲的可能性很小

我法國唔可以同有利依家疫情嘅美股作對...
ZM,BYND,ABT

looll巴係呢到好似變咗bin c的代名屍咁

博出位係咁架啦

屌好撚吸引tsm

袁總俾zm落去120 ok?

張zm put 尋晚死左
依家黎fall
好在開市前short 返
但輸得好甘

大把人睇淡
無佢咁扮野
救世主呀?

ABT 有咩利

NET咩事

爛肉係疫情股？

PUT GOOGL

琴晚得個諗字無開

一陣買唔返

我係最撚冇用既淡淡...3月份睇淡到而家 一注都唔敢落...

d大陸仔係富途係咁唱反調好撚好笑

原來就係腩仔帶Nasdaq淡軍

你就好啦

3月頭你落注 你夾撚死左啦

下次信路紙

唔洗睇啦 MAGA 入面最撚煩就係 G
就來冇MAGA 變左 MAVA MATA 架

ZM 唔好再扮 一陣咪又係彈上

路紙準到

岩岩in 左幾張
希望沒事

買幾股ZM 等佢反彈 對沖下D PUT先

有冇人沽NEE

岩丫

特價時段
仲唔買就要等多10年

信我同波巴

納指做乜鳩

係喎。。。好似要subscribe埋呢個，每月比4.5
我自己玩開所以唔為意添。。
我係subscribe左呢兩個，而家option同stock /future 都有real time stream

業績炒完啦, 一陣見光死

請問有冇金融才俊人士可以解答一下？

TSLA唔係應該要暴力下跌咩？

原油都已經平過水

將佢變成汽油嘅成本 再加人工

點解仲要用電動車？

Thanks 南哥
有1085 put

一齊去Twitter唱Zoom!

tag埋zoombooming

我仲高j 咗NET

NET唔係股跌佢升㗎咩

Google都有野好分析...

袁總夠膽就夾爆我

有無人依家高j sqqq sdow

ZM 咁都彈唔上
學咩人做支那莊ALL IN 左 上154 聽日即刻移民美國

因為電動車唔再係佢賣點

美國總統特朗普也對雅培的便攜式快速檢測儀讚不絕口。當地時間3月30日，在美國白宮玫瑰園舉辦有關新冠肺炎疫情的新聞發佈會上，特朗普還向在場記者開箱展示雅培這款最新的測試盒。

與ID NOW系統的測試相結合，雅培預計在4月份進行約500萬次測試。

邊個話TESLA 係新能源汽車股呀...
人地人工智能 X 電池 X 新能源 X CALL G 平台來架

人地係科技股來架...

等破頂果陣我再答你

uso put救全家

一放sqqq入tqqq 就上返14

轉頭美國又有刺激經濟措施(印錢)出台
會唔會又千升？

大企業和各大院校轉用teams等其他視訊軟件！此等大動作大幅轉移黑客視線,不以zoom為攻擊目標！安全問題不攻自破！利好！zoom將會升穿200！上車最後機會！

zm 散貨散幾耐呢

TSLA今個月開始變左做醫療股喇喎，仲電動車？

等緊佢回，想開35 Call

我果日84 J貨 跟住唔得閒理佢 最後要蝕走

升返D啦 想加put

1.5 % 乞衣？

祝大家贏錢btw

Uso 3.3 put救全家

快D同我一齊轉返LONG啦
一陣又蝕多次

即係點?

攪點咗，唔該哂高巴

通常盤中先會建倉

有冇巴高j咗科技股

net插水了

邊度睇資金圖

大家唔好比ZM呃到
每次開盤都插小小 LUNCH就火箭直上
呃我唔到既

AMD 一日跌5%
炒波動真係三傻中最高…

我均價97.3 爆得上97 最多咪平手走 可能仲有得跌呢

Amd 就到52 可以落SP

穿左2750

Zm go to hell

7% AMD

猿精

收聲啦！輸死我啦

本身26-27個位都係佢historical high附近，所以跌返都唔奇

仆街
仲26蚊買咗

開市仲以為佢最穩

Fced晚晚食黃店就會好運

利申晚晚食
而加坐係度收錢

AMD

食包零食AMD又跌 1%
人踩人…

我發覺真係要燈佢先會跌

沖完個涼番黎見到ZM開車, 未入夠呀

好友死晒

即係未算低位

$43貨
跌穿再加貨

仆街又跌緊
一跌我個人就急

有好友唔做做淡友

Amd 有news ？咁崩法

侵侵今晚仲會唔會救市

壓緊彈弓爆上？

$m特價

等佢落返500樓下大手買入

跌咁多Amd聽日一定回
之後再跌過

唔係話佢做作定咩
係根本唔撚準
鋪鋪跌個陣就吹會跌到仆街叫你放左D貨佢
吹唔中就潛水
吹中左就日日問點解有人會唔信佢

今次終於有鋪俾佢吹到18000
點知未到18000都發覺自己吹細左
索性轉吹12000
後尾升返又開始潛水
依家終於跌啦
睇下佢肯出返黎未

32蚊貨之前49蚊放左

本身琴日都諗住放 最後沒放

又要唔知坐幾耐艇

係都聽日先爆 今日益你班高J既人咩

MSFT人踩人熊三來啦

殺跌 加Short sell sqqq

amzn

見佢升到57無走 以為好似前幾日咁
屙個屎出返黎見插水55$即走

ZM 最後悔改機會
GEL定頭都得

feel到黎緊又會救市

賺咗五成咪幾好

每日都會V
應該唔洗驚

即係佢有前科?

我知錯喇 俾個好位俾我入啦

我現在才知悔改

會否太遲？

ZM 150空軍終於光榮勝利

之前43買左
53.5放曬
之後見佢升到58仲有D激氣
就算依家AMD跌返都唔敢入返
Q1 earning 很可能會再跌一波…

AMD大散水?

報復性反彈

琴晚提咗科技股業績未必想像中咁好

開左call 5/15 25 @1.68
好抵

痴線前後跌10蚊

不過竟然仲未有油企破產

穿左2750 喎 點睇呀？

ZM尾市會唔會收復150?
btw又話大手收入既?

現況位回調係好合理，希望跌多D啦，之後慢慢再穩定個市，根本唔知幾時先落去

係正12點

反手買張CALL 又輕鬆袋幾舊

似係

黎真了

求大師指點迷津

小弟在股海中浮浮沉沉 實在痛苦萬分

TSLA 大特價 718 入左50股
上呀

有冇機會趺返落40
AMD FANS, 有機會落返40一定all in

有冇爸打可以話我知ZOOM做咩跌得咁勁

比D時間啦少年人
你今日未找卡數
銀行搵大耳隆斬人都要時間架

收市價先睇啦
企唔企得穩上去先係關鍵

袁總牛b

比D信念 會彈番上150 而家係低位吸貨

今日連燈仔自己燈佢落黎

400蚊先入第一注

好彩得100股

坐下先

今次股災必掃TESLA
搞埋無人的士，成個業界佢食晒
以後大把無人野都用佢

X2 睇下呢波跌幾多 再搵位入

輕輕鬆鬆未驚過

不過都似會V彈返上去既 可能平收

咁我入番少少末日call

納dee －300

係上海開廠都買

連登仔又話睇升,科技股

前排先話50掃
岩岩開始個跌勢就冷靜D先

718
無500以下都唔會諗

袁總又呃貨?

650左右開始入 每跌50入一注 係咪必贏

趺係為 反彈做好準備

突然深插
有新聞咩?

精精今日做咩

彈落去

係都500先啦

大家唔好比條支那莊呃哂D貨

痴線 真係有人接

最緊要人外國基金大行受落
炒得上去又有實力就去

投資方面我唔太分政治立場
我唔要中國公司唔係因為我黃
係因為基金大行唔鐘意中國公司

掛定個145

估唔到上星期五入既末日put nvda 可以price in

一野賺既tesla 輸既

岩 跟波巴
聽日in d put

ZM特價掃貨

AMD SP一陣一定好抵做

earnings ar

TSLA做乜撚,服左你啦

有上開財經台都間唔中會見過佢D comment啦

升咗咁多日 跌兩個鐘就入

股價應該冇負既

直接落120啦 當我地乞衣咩

牛軍走啊

跌一兩日就驚？
升左咁多日回調一兩日好正常啦
之後咪又升返

intel我無走到 依家重傷緊...
amd 可能要跌38先入返

我做乜鳩

今晚做個SP執下free money先喇
Amd接貨都無所謂

Cls

一語中的

如果keep住咁硬就難搞了

納指偉哥藥後過了

剪輯埋

各位大佬 細佬我唔識世界
有怪莫怪

2月59$又係一散水就插到3X
咁當然可能加埋美帝股災
但有前科都係睇定D

搞撚乜野,一入D股就跌到仆街,連平手都唔俾

淡友Assemble!!!!

牛市重臨

比較想了解吓叫平台業務

Tsla 完了。
大把水位沽

依兩日買乜鳩都輸

ZM 而家完全係跟納DEE走

穿uptrend line, fib 50%, 2850，大家點睇
利申:入緊put

今日如果hold到2750 可以唔走put
但如果落到2700就要走put入call

有冇人知firstrade點做short option

跌到懷疑人生

升返啦你隻tsla

l巴叫人睇淡唔好做淡
等低位入優質股

犀利

Put db真係無乜肉食跌到咁啲put都唔點升

聽日/星期五會彈番上2800 信唔信

拿UBER呢就叫車平台，
TESLA 做無人的士
你估下邊個食邊個

訓咗冇睇
納dee搞乜free fall?

VIXY 可以去到幾多

Uso仲係未穿3蚊

Mran倒插

同你唔同睇法 2750樓下入put

希望去到50

唔信夠膽你就入

升得太多 要回了

個個post都勸9人咪入市
最好笑次次都10幾正皮
煩撚到嘔

竟然三成都冇都止賺

呢啲時候搵隻硬淨既買啦

左一巴右一巴？

反彈
我講堆put

入左未 睇下變50

咁又唔使all in 呀
熊三喎

沈大師

上呀,750

而家入好貴 我會開spread hedge
但佢一彈番上 就會long only 就會係free money

納dee 都跌3%
正式散水啦

2月嗰陣都係咁諗

咪咁啦 大家都係香港人

ABT 止左未 我走了

Amd 冇想像硬

其實大家唔記得今個月既處本都係變市前就有部機器入市全力托D大野咩

MSFT同我落返$140

ZM又彈屌你老母 Eric

ZM幾時變咗QQQ?

你上一巴我有撐你沽架不過見唔對路走曬

仲要撚左咁多日 140都唔落

油公司反而仲穩

set 錯單平左zm
好在追返單入

傻豬來既 部機械今個星期印少一倍呀
1日印150萬億
上星期1日印300萬億
1個月前1日印750萬億

咁我睇埋聽先加PUT

沈大師真係準...
升個陣日日唱跌爆煲blablabla
到佢真係轉身講升個陣就武肺大爆發

係，唔撚明
XOM仲升

袁總岩岩睡醒即刻V彈上154

做叛軍好過

July put升緊
之前仍上番6.9 個時好抵 跟左

想問下AMC入唔入得過

熊市了，好友應當悔改

佢要升返都好快

未,一齊買返佢上去$99

入住少少燈一燈佢

裂口位先係關鍵

領跌

技術調整

ZM 今日唔穿139反手CALL上去 FREE $$

金油都未見大跌 應該會V返上黎了

金價回番好多,企番係1700
係咪沽夠價黎救倉?

買過夜聽日跌可以買咩？除左SQQQ

都等左成個星期 唔差在呢一日
星期五有救市方案? 呢日升 weekend培養情緒再繼續跌好合理
如果佢今日築唔到底就會繼續跌

你唔記得尋晚侵侵又水鳩人又要準備推另一輪新措施咩。侵侵根本做總統係為左操縱國家既錢黎玩全世界。油價就睇得出

跟我搵食啦,依家你買入TSLA, 我D貨係718
你已經賺左我十蚊

我塞左落倉底果啲5月put上得好慢

Sdow

uco升左十倍喎

袁總牛B

呢句我覺得無錯喎
佢叫人唔識唔好玩option

絲打2018年開始cap佢圖？

買油跌可以買咩？

夠膽夾返上去150 當我輸

似
跌唔落嘅感覺

有無人有玩

今晚個移民指數好高

堆 put 終於識 print money

晒氣啦..
要走一早走左

台積電都一樣

返到家鄉我都認輸啦

合左股, 升咩十倍

今朝152平左盤

now145 已掛沽空

比力比爭扎

Zm 141咁撚快

辛辛苦苦賺返來果D,又輸左一半

好感動

1000